Metadata-Version: 2.1
Name: autoroblox
Version: 1.1.2
Summary: AutoRoblox is a library offering tools for automating Roblox-related gameplay.
Home-page: https://github.com/autoRobloxProject/AutoRoblox
Author: AutoRoblox Project
Author-email: contact.autoroblox@gmail.com
Classifier: Programming Language :: Python :: 3
Classifier: License :: Other/Proprietary License
Classifier: Operating System :: Microsoft :: Windows
Classifier: Operating System :: OS Independent
Requires-Python: >=3.6
License-File: LICENSE.txt

# AutoRoblox.
**AutoRoblox** is a library offering tools for automating Roblox gameplay.

Currently, it consists of different commands making to easier to automate Roblox gameplay.

## Commands.
### critical_error(text: str)
**Prints a red "Critical Error" message and shuts down the program.**

Example: `critical_error("Critical Error.")`

Output: ðŸš« Critical Error. *and shuts down the program.*

### error(text: str) -> int
**Prints a red "Error" message and returns 1.**

Example: `error("Error.")`

Output: ðŸ›‘ Error. *and returns 1.*

### warn(text: str) -> int
**Prints a yellow "Warning" message and returns 0.**

Example: `warn("Warning.")`

Output: âš  Warning. *and returns 0.*

### info(text: str)
**Prints a blue "Info" message.**

Example: `info("Info.")`

Output: ðŸ›ˆ Info.

### info_by_username(information: str, username: str)
**Requests information about someone by his username.**

Example: `print(info_by_username("previousUsername", "AutoRobloxProject"))`

Output: []

Example: `print(info_by_username("hasVerifiedBadge", "AutoRobloxProject"))`

Output: False

Example: `print(info_by_username("id", "AutoRobloxProject"))`

Output: 8166253857

Example: `print(info_by_username("name", "AutoRobloxProject"))`

Output: AutoRobloxProject

Example: `print(info_by_username("displayName", "AutoRobloxProject"))`

Output: AutoRobloxProject

### move(direction: str, studs: float)
**Moves the character in the specified direction for specified studs.**

Example 1: `move("forward", 10)`

Output: *Makes the character move forward by 10 studs if the walk speed is default(16).*

Example 2: `move("backward", 10)`

Output: *Makes the character move backward by 10 studs if the walk speed is default(16).*

Example 3: `move("left", 10)`

Output: *Makes the character move to the left by 10 studs if the walk speed is default(16).*

Example 4: `move("right", 10)`

Output: *Makes the character move to the right by 10 studs if the walk speed is default(16).*

### jump()
**Makes the character jump.** (Unless jumps are disabled)

Example: `jump()`

Output: *Jumps if jumps are enabled.*

### camera(rotation: int, sensivity: float = 1.6)
**Makes the camera rotate.**

Example: `camera(180, 1.6)`

Output: *Rotates camera by 180 if the camera sensivity at Roblox settings is 1.6.*

### chat(message: str)
**Sends a message at chat.**

Example: `chat("Hello!")`

Output: *Sends "Hello!" at chat.*

### click(duration: float, x: int, y: int)
**Clicks on the specified coordinates if any. If none, clicks on the current mouse position.**

Example 1: `click()`

Output: *Clicks.*

Example 2: `click(1)`

Output: *Holds the click for 1 second.*

Example 3: `click(1, 1000, 100)`

Output: *Drags mouse to coordinates x:1000 and y:100 and holds the click for 1 second.*

### press(key: str, duration: float)

Example 1: `press("C")`

Output: *Presses [C].*

Example 2: `press("E", 1)`

Output: *Holds [E] for 1 second.*

**Good luck.**
